[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1422)

誤中？

差一球

?

Aik 半細穩

遠射咁易入架咩

1001又唔開

今次一齊頂 9.5
希望女人巴唔好爆鳩我

屌你牙ON9平

賭NG

on9平

1-1

Aik半大到 認晒呢到所有人做契爺

2球遠射迫害

有了

爛牙仔
派我

20:00 23 諾高平 1-1 赫根
刷角啦屌

冇買就大波

2.5b-1

諾高平

ON9平快d入波啦屌

我post名開錯左 我問題

Aik半大阿屌你老母

on9平aik繼續入波唔好停

on9平入波

原來你係屌admin屎忽

2.5s 88

1-1完 撚鳩大波賭仔

馬會睇好客隊
客3啦

想問

買2000無入球先啦 一開波爆我

2.5s咁都開到我派100啦

克勤第二球未買到，買第三球了。

屌南韓派未呀 發覺韓國冇番三五個鐘都唔派

半場波膽 星期日 82 諾高平 (主) 對 赫根 (客)
2:1 @ 15.00
1:2 @ 18.00 $10

買10$先有得叫糊

20:00 24 諾高平 1-1 赫根
極限屌角
半1全12叫爆區

屌 買兩場2.5大 skip咗on9平 佢入最多

LM

頭先好似又有傻閪事後 抵啦

入4.5s

黃俊賭到咁多❌，仲賭黎為乜

繼續上 全力上

3了

似

入個4.5s 先

卡馬亞入未

起碼要帶多個post

me plz

全北件事之後不嬲都要三粒鍾

自膠 左膠先3

波台明燈

買左今晚世盃和波

dodo 水 ?

嬲嬲地

Lm

我都係

不了

貼堂佳作

有無手足派我15621879

咁開心 聽者有份啦

大左未?快手大埋專心世假

買完2.5s立即爆兩球

我見黃俊話買alk 細我走左去買大 中左伏

日假8中6 廢事害人 出左門 晏啲睇情況出

3.5b高水入唔入好

垃圾aik半大阿屌你

呢條撚樣咁頂死我老屎入球大..
我起碼帶到下年

卡爾馬追和

唔入波咁踢嚟做乜

Aik半大未

25分鍾就飲水時間

食個飯就1比1

嬲

半大阿aik

買左2.5B

6.5s練心

刷角未 22條撚樣

閪波如何半大？

會死

睇住佢買啲心水然後買對家

兩倍幾2.5b
入左少少六倍no goal已經不敗

aik 全大已死

呢場skip算

on9平456對面

6.5出黎啦

半大都死阿dklm

GEL

卡爾馬入未

alk 2.5s 我買左佢對家仲未入波

15621879

買左aik半客

榜首隊半大阿 開唔到半大你降到啦

上面張相咩事? 岩岩唔係到

事後飛果位唔派真係等戒賭

aik半大阿

應該穿半和
屌 垃圾aik

唔好理..幫手入錢就得

On9平ng有人？

事後飛

條友事後 gel頭 抵死

你以為派左就唔洗戒？

我

有人想介賭

信念nba半大阿屌你老母aik

same

30112675巴打可以休息了

屌佢老母事後咁樣頂死我條3串4大波
你當我姓賴又好點都好
起碼玩到下年..派都無撚用

Aki 你係邊

辛苦晒

on9平夠膽就上半場開埋全大

20:00 32 諾高平 1-1 赫根
半1全12叫爆區

唔好放棄呀

why not both

3011巴玩左都成個月

比張你back up先

On9平Ng 下半場先入

頂左幾個禮拜 終於可以抖抖

48分鐘

起碼今晚唔駛旨意玩到世盃先

女人巴出手未

識貨

40MINS OK?

錯手買左8.5s

Aik奇蹟半大

22222

20:00 33 諾高平 1-1 赫根
半2全12叫爆區

on9平no goal試下

美假日假都係 訓耐啲啦

得番一百 諗緊買世假好定美職好

啲事後狗真係好好笑

年青人 有咩驅使你走去買ON9平-1呀?

係窮呀屌你個閪！

係on9呀

客盤表示想開埋大

Aik半大

玩唔到世盃係好事
針少d

20:00 35 諾高平 1-1 赫根
睇到兩隊D鳩射

卡爾馬入球未

應該唔夠我on 9 見黃俊話alk 細我去左買大

想補9.5s

算吧啦

無第三球入了

aik 半0全4 未見過？

20:00 36 諾高平 1-1 赫根
半2全12叫爆區

係就好

aik半場入一球叫爆區

20:00 36 諾高平 1-1 赫根
半3全12叫爆區
重燃希望

妹完未

on9平next goal

Alk
卡馬爾
On9平

2球啦

冇人頂細？

no goal 仲有五倍

入未

Sun c半大

永久blacklist AIK
買你大波都仆街

妹妹足球

瑞典超D球員個個都以為自己腳法好勁

Aik半大奇蹟

仆街 刷咩鳩 妹到完場去食ikea啦 屌

佐加

20:00 38 諾高平 1-1 赫根
半3全12刷角啦屌你老母

頭先仲見到有人話買-1

痴鳩線
以後唔撚買

aik on9平同我快d入波

AIK
佐膠

Aik好鐘意開細波 點解仲要買半大....

Hac妹到2036 鬼唔望比主隊4151

Alk
卡馬爾
On9平

屌你個閪 差一粒吖 叫左成半個鐘

成日下半場先黎料

aik得唔得

20:00 40 諾高平 1-1 赫根
半場5角就仲有機會叫下

雙線作戰對主場強隊，大得去邊

aik 近排試過 半0全5好似 不過呢場都係睇好細

呢隊波好慢熱
近幾場都係半0
下半場先發力

aik半客得唔得

aik

20:00 42 諾高平 1-1 赫根
半3全12叫爆你老母個區

佢踢緊歐聯定歐霸 做咩仲買aik

g chi

諾高平下半場出黎大炒 補埋波膽3:1 4:1

卡爾馬goal 未

ng得返4倍

收小次錢啦 好嘛

赫根刷唔刷角?

刷

下半場刷

等你

入未 fuck you

On9平入未

aik 諗左一陣半和定半客好
最後揀左半客

Gchi

救命，韓假又壓着啲錢，11點都唔知有未

頂住9.5s

冇入球咁快得返3.9

gun

是但 開個大黎就得

左膠無fans?

feel到AIK半0全0 正仆街

買左盤

3.5b 平 有無人買

2.5b+補左 nogoal@6.9

Aik呢隊唔輸波 但就係鍾意妹撚到你躁

開2球咁點

睇錯

兩球咪no goal

我唔理 總之ON9平大左未?

222

223

224

咪收nogoal

225

226

得番一百買咩好

Diu

快架啦老細等多陣

allin on9平next goal

戒賭了all-in 法國輸左就戒賭了

今晚買上盤好定讓主好

走地31 32 41 42 等收錢

豬左兩日人工 唔明點解有人輸極都賭，我就越輸越唔想賭

神射手重有1.002快allin 收息

8.5大？

識野

早排針左10k 今日馬波追返曬 又要再抖抖

On9平ng?

next goal

今日買13少執錢執到笑

今晚買咩波膽

遺憾係軍歌

有預感aik下半場入4球

我淨係買咗軍歌

赫根ng 上樓重心注

赫根角大？

買左怪獸都市 輝煌星 福穎

沒有最小 只有更少

AIK 炒幾粒再講

20:00 46 諾高平 1-1 赫根
45分鍾奇蹟9角

9.5s應否跳船

法國外圍開哂平半，馬會點解仲係半一

跟

7.5s

入得NG

我後悔頭先無入到

比狗賭

法國咩事2.29

平？

大炒格。。

邊隊

諾高平
開始打兩邊分推
應該會角球雨

馬會睇好最多羸半

平

角球小針了

入半注先

入左8.5

準備上馬

咁買2.29好過買低水平半

唔明點解大波咁冷，但開半一盤

赫根傻鳩黎
你都落到底線
仲唔推多兩步逼角
行返轉頭

卡爾馬cupok?

球證買左諾高平

琴日馬模高班好多

佐加客w gel得

係咪75分鐘後先會入球

馬會無 0.5 球盤買

唔好提馬模

屌你

刷角未

上下水先

😂😂😂

諾高平 D球員仲ON9

有得兩邊落底唔落

屌..1個人想爆開5個
但對面5個係夾住晒

刷角啦on9平

On9平入波未

AIK -1 不安中

屌你迫害角大手足

8.5b

6.5B 準備

8號ON99

赫根個龍遲早會害到客隊輸波
10球有10球都係接實

話說禮義廉有冇話支持邊隊

6.5b高水就入

今日瑞超d 大奶奶去哂邊

角大已死

6.5b入唔入好

8.5告急

20:00 56 諾高平 1-1 赫根
35奇蹟9角

格仔

On9平Ng
7.5s
Come on

aik仲未入

8.5心都唔洗練

睇唔到淫婦hailey帶咩bra添

球探靜到

。。。

馬會精選必然西波

痴撚線，去超市買零食，蝦片暑片差唔多比人掃晒

On9平2.5s開到派100

好似無帶

lm

跟牙普9.5s

赫根
鳩到GAP GAP聲
落到底線回傳..
呃埋自己隊友

5.5B 準備

我個球探唔響嘅

6.5b

On9 入波未???????????????????????

係咪協議角細

On9平半2全2

諾高平左路條撚屌唔換走..
都唔使諗住入波
成係禁區附近想衝入去
但比4個圍住

屌你9.5 跳

早知跟巴打2000買no goal

法國盤狂升水

姐係空龍入兩球

諾高平3.5細等gel

6.5B

20:00 60 諾高平 1-1 赫根
30分鍾9連角

唔係啦多謝

ON9平 NG

G chi

咁你唔洗晒2000蚊

入啦屌

唔洗*

勁淫，hailey專登講話我又要，唔可以得杰寧有

ON9平傾緊劇本點大炒

唔洗啦

角球雨

上呀on9平

法國半一2.33

依家幾角

卡爾馬入波未

錯手買左8.5s 估唔到冇事

兩隊夾埋？
又冇角又唔入

左路全部玩禁區突破

狗會夠膽死開10.5 11.5初盤

幫幫手2-1俾我補飛先

ching 要左b ?

On9平 ng

6.5b jump

on9平吸夠飛未

on9平咩情況

i am waiting 5.5b

全大黨今日死曬

廢到仆街

6.5B 要了

5.5b 都jump呀睇住

心都唔洗練呀

下半場開左15分鐘乜都冇發生過
兩邊一齊9 hea 緊?

安心番小小

絕對零度 睇少三個字d數字冇變過

5.5 上船

訓超細波穩過狗

1.6都買?

半3全3叫爆區

屌你 乜撚野垃圾波黎架 乜都無

5.5

決賽唔知點買好

諾高平
8同21號好鍾意自己突破

same hete

波又唔入 角又唔刷 垃圾波

角球雨爆到上10角

靜到以為三場都完左

6.5上左船

狗會精選閪波

等4.5b

5.5都唔想買 落底唔出波回傳

法國半一盤回到咁
留名好似八強對烏龜咁

全格 easy

開得即場都估到

今日買半大開全大 全大開半大
食屎啦
今晚all in法國搭沉條船佢

5.5上船

兩邊有位又唔傳 自己帶去中路on99

刷5c

禁區都逼到18個人係到

其餘兩場都7角 狗會精選

轉完平半再臨尾轉返半一

等4.5B補多注先

成個下半場 一下都無響過咁on9既

冷靜啲...

佢平半我仲驚

ON9平馬會CASHED

半3全3

點解禁區可以企到18條友

on9平快入

角球大[5.5]@2.01上船了

😂

收到劇本 刷角機準備開動

20MIN 3角 PLS

平哥入未

卡爾馬個場同松鼠一鳩樣
4分鐘入完就冇入過

法國衰極都贏1粒掛
成隊咁fit 又唔係冇錢唔洗踢假

俾個12m 佢
等佢贏2:1

投左降了

一堆人去圍個波，搏龍門見唔到就bam埋去

平哥

20:00 70 諾高平 1-1 赫根
20分鍾奇蹟9角

係咪開始會刷入球了

唔係半2全2咁老土呀

入！

me

兩隊都唔想嬴咁

追左主

2.5b都要針？

角球又唔刷
點贏波啊屌你老母

下半場乜柒都冇

C呢

睡超睇到人心理唔平衡

是但入多粒啦

比多粒啦

今日啲波咁撚濕鳩

4.5

愈黎愈難賭， 日假又難賭， 美職又難賭， 訓超又難賭

左膠個場又停撚哂

睡超踢半場？

ON9平攻咁耐都唔入
人地D攻勢仲有威脅

真係好難咩

20:00 72 諾高平 1-1 赫根
20分鍾奇蹟8角

半3全3?

4C -2

買13少贏個D嘔返出黎

4c

4角

4.5b

比入比人入

岩岩轉4.5就4C.有冇咁撚準

即有 女人巴我的主

好想一野扯爛淫婦hailey件衫再大大力啪啪啪

屌佢
買梗先 c

15分鐘3角

平！！！！！！！！！上

on9平入波未屌你

赫根
右邊空晒但唔傳
又自己突破

7c

6c 2-1完場

7c未

睇到火滾

8c

卡爾馬

法國回飛
冠軍1.4

比多2c

睡超果然係睡超

入波未...

仲要飲水，真係輕鬆足球

9c ft

一場飲3次水

每次5分鍾

法國有陣睇

咁又冇五分鐘，1-2分鐘渣

on9 平黎多2c

比人入啦屌你老母

未入波飲乜撚水 屌你地老母

比多8角

On 9 平

On9平入未? 屌你老母

有無可能入多2粒

入球大細3.5s 4.5s 頂住
入多粒皆大歡喜

1粒都無 aik屌你老母

aik on9平 你個野壞左呀

得果23 24度 就算乾都唔係好難頂姐

比多20角啦

15MIN 2角得唔得

集氣on9平

大注左 入球大

比多粒我啦

穩

刷3角

5.5s 頂撚住

比多3角乜都得

諗起今日5點鐘場係引人入局，之後再炒到大波撚7個1皮

佐膠 aik 2.5大 針

諾高平 1-1 赫根
8連角

回黎回去 做埋D小動作 法國嬴緊

場波睇到火滾 沖涼等大c

AIK 入波未呀 ！屌

同針

要住上盤先

對左

全部唔撚入等睇世界盃

on9平3.5細 應該夠填掛

中框

on9平入多粒啦

On9平幫幫忙入一球喇

2:1

goal!!!!!!!!

2-1

2:1！！！！

on 平
2:1！

重心 5.5s

on9平好波

On9平好波

主能夠!!!!!!!

有冇人跟

刷角啦咁先有機會追平

赫根個龍又想接實..
但今次接唔實

OG

on9平咁樣入
我仲以為唔入 嚇撚死

死多2角黎先啦

黑根全場開唔開到1次角

goalllllllllllllllllllllllllllll

on9平 收錢 唔駛驚

仆街啦 買咗3.5細 巧驚

心靈投注又中

頂
但戶口冇錢補番個客ng
令自己不敗tim...
希望頂實喇

✅

差AIK

想買就入 隔離卡爾馬又唔撚cup

屌你3關 差AIK -1

3.5s 4.5s頂撚住

2:1 real??

on 9平
頂撚住！

ON9平!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同路

堅

終於妹入個Ng等左30分鐘

on9平 入球波都入到柒柒下咁
搞咁耐
Goal

跟牙蛇反底

黃俊d燈力唔撚係講笑

買黃俊對家必羊

刷多3角

ON9平搞掂!

今晚世界盃買咩

2.5b

屌佢老母 入咩鳩

好彩夠馬會快手 入到ng

藥膏平cashed

3-1
4-1
波蛋比埋我一個月唔打j

卡爾馬追和plz

on9平 1日球迷

On9平個球係堅入？

堅入左

法國平半訓身？

yes

on 9平頂撚住！

5.5 b 2.65
98?

平來多球就好

GCHI

5.5s頂住 又係我呀

高水2.5b

就咁睇似未入曬

再入多粒真係一世球迷

得4角係咩玩法 刷多3角阿屌你老母

比多2角啦ON9平

輕鬆

用1/3注頭先個球既錢 入平NG

唔打谷住好辛苦

追多飛5.5b
主下球

買十蚊廿蚊連中三， 四場， 一買過千就輸唒

差aik

過佐一半拍返出黎
但無VAR

非常正常

屌AIK好撚失望

3串1差aik

補時連角得唔得

平仔整多粒唔該

5.5b

No goal收息波

ON9平比多粒

9.5s gel都唔撚洗gel

same road

3連c未

左膠比多粒

aik嗰種廢

劇本絕殺

比多兩角啦屌

角球雨未

馬會轉左平半

半3全4

Aik係唔會輸 但屌你老母 場場都妹

左膠頂住 克勤比多兩角

上呀，aik繼續上全力上

我買 AIK-1 要2粒

c呢呀 垃圾波

屌你老母aik

aik唔入 on9平入黎都無意思

仲有

咁開個2:2

屌你老母呀半3全4
全6啦

呢個真

3關 差AIK -1

7阿

5.5s 頂住

aik 快入 即刻

卡爾馬入粒ok?

原黎咁多同路

買3:1先

Aik

追左3:1上

玩角球 正柒頭…

左膠20

岸鳩平
頂撚住

追多3C 放3粒乒乓波入屎眼

aik入撚到咩

要0：0了

on9 係底線走返後 乜撚野呀

AIK延續瑞超不敗紀錄

屌你老母真係暈 比多2角都唔得

Aik 卡馬是但一隊入波啦

佐加頓斯 諾高平頂實呀

給我3個角

ON9平都幾正氣
半大全大主勝

Aik入到我馬上飛去英國屌話幫傾含L條肥婆

高平 2c 拍拍拍

真痴線

6c ft call me

追了三注角大 想針

妹波了
冇角

AIK真係跌眼鏡

飲咁多水 補10分鐘plz

On9平5打2 唔入

0:0完場 正

補時玩到6角先好完場啦

我兩注

屌唔刷角

急尿
不了

ON9平 補4 應該入多兩粒都得

aik嗰種廢…開場妹到完場…

主ng

高平補幾耐

Aik補4

轉平半好想買

補多90min都入唔到啦

仆街，又要驚到4分鐘

頂住 5.5s

比多粒

C呀！！！！

屌 aik

aik4分鐘入3球

開5大家happy

法國？
我半一要咗了

法國回到1.9

左膠上呀

黑根落後都過唔到半場 降班啦

唔爆就得！

Aik最後一波了

aik 入一球姐都咁難

平半了

Jump

左膠頂實

開6!!!

5.5b忍咗手 感覺好似贏錢咁 好開心

今日大注既都豬晒咁制

一陣贏番

屌你老母aik 買過關先死尾關 食屎啦

Aik最後分半 molamola

呢3場瑞超輸撚死人

法國平半

法國6場都角細
今場會唔會爆20角

On9平個21號
假撚到

赫根一粒角都無

赫根 閪到1角都冇

5.5b 針

跟左牙蛇水 牙蛇好波

感覺轉平半係唔想賠咁多

發生咩事!

Goal

Aik goal

9.5s gel

Dllm

C呀！！！

WOW

cls

逼害角大

針撚死

屌完即入

Aik既巴打，唔好針住

入多兩球啦屌你老母

完了吧.....如無意外......

買左AIK -1

AIK GOAL

aik dllm

好似巴西墨西哥個場

真係入 痴痴地

單刀唔射
走去對面個後衛面前射鳩佢

覺得同八強嗰場差唔多思維

果場係點，唔記得左

屌無角球

係入波之前 我冇講過任何一句 如果AIk入波 我做乜乜乜
但呢一刻佢絕殺左 我發誓我以後唔會亂買呢 d 9波
就黎心臟病發 我屌你老母

跟你搵食 女人巴

香討幾多人勁人

2.5/3 b
3.5\4 s

雙殺

2:1 4c ft

???

高追

屌你個c

3.5b

巴打最近咩戰績？

我屌 21號認住佢

高水3.5s都收埋

20:00 完 諾高平 2-1 赫根
半3全4

on9 aik入波 咁都頂唔撚住
好撚黑仔 唔賭了 拎錢走人

左膠！頂住

瑞超正垃圾閪波

你買幾水

岸鳩平

諾高平真係ON9平
係都唔入第4粒

仲有8號70號
屌晒佢地老母
係咁係中間左邊突破

今日兩條3串4都斷一 我屌

Aik 入左？

今日幾好運

岩岩用FIFA 2018 做左模擬賽10場
6場法國贏 2場和 2場格仔贏
2:1 2場
3:0 1場
1:0 1場
2:0 2場

1:1
0:0

1:2
0:1

YES，10

估中

$2000 on9平第3球!!!
$2000 on9平 7.5s!!!

0:1 AIK

8號想1爆幾

破呢兩隊最低角紀錄

巴西讓半一高水，開場轉平半低水

on9平痴撚線 角球半3全4

1爆5

試佐最少10次

法國定克羅

佐膠仲有幾耐完

乜你賭咁大架咩

0:1ft

1000 左膠W

佐膠頂足90分鐘無波入

On9克勤

Aik永遠唔輸波 但永遠都逼害大家

一千玩玩下 又得番3舊

不 一次半次
下次都係200-500算了
心臟頂唔順

2.0幾
入完兩球跌番3.5個時入

有冇巴打可以解說一下 馬會咁轉盤係咩意思

韓職幾時先派彩
要買決賽

心水

aik 左膠 on9平 i love u all

卡爾馬個場
4分鐘一粒
90分鐘一粒
同松鼠一鳩樣

All in左aik win
好彩

特別項目買咩好

最快1045

on9 山神，無論係人家隊波都係咁廢

過關 讓球主客和
3X4 星期日 82 諾高平 (主) 對 赫根 (客)
和 [-1] @ 3.75
星期日 83 卡爾馬 (主) 對 佐加頓斯 (客)
和 [-1] @ 4.00
星期日 84 辛斯華爾 (主) 對 AIK蘇納 (客)
和 [+1] @ 3.40 $20

卡爾馬果條係咪唔中?
ON99無睇清楚..以為佐加-1

逼害2.5大
兩場都中咗伏

屌真係迫我戒賭 原先想買主客和但走左去買大細波輸錢

中晒

和-1緊係唔中

係 針死左了你

我都中左
買大個2場 反而唔開

馬會好ON9..開埋D咁既讓球主客和..無睇清楚就中招

屌 我又中瑞超三串一
今日都唔錯喎

3x4 都有錢收

下場要咩

大注法國盤

世假 怕怕 玩少少算 留錢玩美假日假重好

斷佐加果場
心諗佐加低水過主隊..點會係受讓嫁

法國航武？

all in 法國主勝

同路！！！

轉左盤wor 唔會啦

⋯買之前你唔睇架咩

aik我屌你老母

睇流左

黑撚到 買馬qpq4重瘋狂爭1隻
買2x1斷1
買3x4又斷1
我屌你老母

角球

格仔客勝 盤都唔洗

我買2.3快你少少

開青爐係咪唔會知我tg id的

有無人知韓職幾點派

12點

踢完場世界盃

11點到

算吧啦 應該天光

睡超悶到我啲貓都訓撚曬

格仔淘汰左俄仔
大家明啦

咁咪場場買3串4
咁咪有錢賺

法國愈回愈愛

法國主勝
9.5s

我買左8000法國

數學家....
除非買超高水
唔係既話3x4斷1點會有錢賺

係

一次半次就話閪
幾次都係咁絕殺 我覺得佢真係計好哂

咁大

好邪的，唔好亂開

算定直屌？

邊個咁撚on9買克狗 買到轉盤

屌
咁我照係度貼算

半主
主w

你開咗了，rip

Del

普巴 基士文首入

之後識買

喺到輸咗冇人記得，青爐有❌ 個個知

lulu x dab
唔轉先鬼

呢隊克狗今日現真身等比法國大炒啦

3.5B係你啦

初初你明明唔認同我

學波台大佬del野咪得

❌左都可以ＤＥＬ。唔中當沒出過。

我唔貼飛就冇事

法國超大船？

明咩事未

見到你個名同❌冇乜分別

法國

又尾。ＡＩＫ小球。中！

半主+全主

係，會後悔

外圍克狗超大船

黃俊要左克仔

1000輸到得400
如何可以變番1000出黎

法國半一盤 法國-1
諗都唔駛諗

入600

識買了

普巴黃牌

頭先半一盤all in咪差唔多
而家算啦 買少少-1好過

2.33all in 法國半一咪得

法國和 有冇同路

23:00 法國(中) 阵容 克羅地亞
最後一擊
12.5角大..
輸埋介賭一排

痴撚左線

兩隊都細開

普巴首名入球

有冇半和同路人

不如買1:1，2:2

法國打到而家場場9.5都細喎大佬

單邊刷

角球大家咩玩法

屌左 全場半場主 加埋8000

12.5 跟紫貝

儲力呢場爆大

9.5s

買主主啦咁

輸到爆廠

法國不明朗因素=烏姆迪迪..
上場派左幾下膠
係渣古on9把握唔到

同路 不過個銀碼

法國轉盤 有有巴打參透到啲乜？

大炒格

認真既？

馬會輸唔起

唔關儲唔儲事 以打法好難有角球
都唔係打側擊

法國盤王
克羅地亞成日輸盤晉級
狗都唔買

3-0/4-0/4-1
克狗今鋪應該輸到嘔

假波逼害賭仔

羊左粒睇佢妹波妹到咁
打反擊都猜後
好難有角

諗下八強法國對烏龜

炒個細無咁低水，1: 0就法會妹

2比0完場

基沙文唔係無事發生我退出波POST，全年重心

項目編號: 5 那一件事會首先發生在 莫迪歷 (克羅地亞) 身上?
(1)被罰黃牌
項目編號: 3 那一件事會首先發生在 保羅普巴 (法國) 身上?
(1)被罰黃牌
有冇同路

點都入返粒
12碼

普巴首入

決賽大波
1比0完場我以後唔賭

所以
咁多波買買乜世盃丫
要買都係買下角算

摩迪黃牌

我諗7成人買法國
但馬會邊識輸
一於就買克羅

3:0
3:1

有冇同路

連續4屆都和波 細波

2:0
3:0
我

基沙文 包皮入波

包皮

女人巴無貼完我即刻淆左
原本仲諗住all in法盤

睇飛數 好似克狗幾猛

但唔知點解覺得克會贏
或者和到

主和 客和

包皮好似有張黃牌係身

12.5s 收息

半和應該穩

女人巴買左法盤?

你老母克羅地亞成日踢加時?
我話你知 今次你冇咁好彩

Yup 上場小學雞

9.5角大

諗緊買幾多

其實八強同四強佢地都唔想踢加時

幾多個0

想跟你買

上場關今場咩事

上場一黃

今場都係要兩黃先可以紅

敏感問題

數都數唔到啦

半大入唔入得過

拿子重心

買左主和

入球數目 1

M子入波居然有5倍

難。。。

Keyman 荷蘭叻

法國真係咁穩咩

法國-1 @3.85 忍者龜大爆發

俄妹

法國宇宙大船

岀面半手高水
狗會就低到仆街

其實唔係
如果係既就唔會落到平半中水

馬會:我啲賠率係俾狗買㗎啦,你地咪買囉

法國都冇飛落，克羅飛數頂得住

G點

法國！！！

好難唔買發覺喎

淨計體力已經屈哂

仲未計牌面係1線頭 克羅1線尾

逆思考 要大波

法國贏到兩粒以上我塞條法包入屎忽

呢個要lm

好難買

法國平半
低水。。

真係比狗買

等睇表演

入到我塞晒口同屎眼！

Skip
即角！

1001

h I

1001ready

10001

1